[送中]高官問責制係咩黎?

其實點執行
係唔係已經唔存在啦?